終於有人sd野黎啦 求智囊團撚9佢

你會條女係咩事

叫佢影身分證比你

You on99

證明人蠢真係無藥醫，如果唔係連登有咁多案例，樓主應該中左招

好7

Acc真人都好7下

遮人唔遮自己係咩玩法

樓豬

做咩撚樣野事

有無聽過裸貸, 叫佢影全裸加身份証比你先, 最多免佢息

笑撚死

借力

高級借刀

救命 點解你仲會回覆sosad]

推

放過樓主啦

唔怪得樓豬要智囊團

樓豬好波
曲線求人撚9自己